\begin{apartado}{Deducir que, si se emplea la aproximación~\eqref{eq:1.3_arrhenius}}, la ecuación~\eqref{eq:principal} se escribe en forma adimensional como
	\begin{equation} \label{eq:adimensional}
		\frac{1}{D} \frac{\partial \hat{T}}{\partial \hat{t}} - \frac{\partial^2 \hat{T}}{\partial \hat{x}^2} = \frac{q}{D} e^{\hat{T}}
	\end{equation}
	
	Tras adimensionalizar la ecuación~\eqref{eq:principal} mediante las operaciones descritas en los apartados~1.3 y 1.4, se ha llegado a la ecuación:
	\begin{equation} \label{eq:ap1-eq-final-adimensional}
		\frac{1}{D} \frac{\partial \hat{T}}{\partial \hat{t}} - \frac{\partial^2 \hat{T}}{\partial \hat{x}^2} = \theta \frac{q}{D} e^{\hat{T}}
	\end{equation}
\end{apartado}